黑社會咁勁既, 就去左金鐘掃場啦,洗撚縮係元朗咩？

家下香港係邊個話事？香港人啊